回想當年的MK時代

小弟知依家連登已經有唔少00，甚至05後，呢班小朋友miss 左香港最MK既年代，所以想帶大家回憶下當年既香港究竟有幾MK

1. Faith - Mama easy

2. FFX - Sugarbaby

等各位ching 補充～

我好真係掛住以前中學MK既時代，嗰陣喺我人生最快樂既時候成班on9 仔聖誕party一齊喺禮堂跳舞，雖然好核突，但係充滿回憶，
同學！好掛住你地呀！！！！

Ekids, 天堂鳥，Cookies, As One

開始戀愛

講你啲你都唔係好大啫

呢的係mk尾水

願你可死心塌地 還待我體貼入微 不准和男仔傾計睇戲挽手臂

又不是八十年代，寂寞芳心的愛

鄭列瓊飲歌果個年代應該就係mk最盛行年代。

Ching, 你個名真係食正香港MK潮流最鼎盛既時期

當年啲MK回憶

樓主你個mk時代都係近代？

零幾年先係mk頂峰